[{"question": "https://www.zhihu.com/question/316029085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316029085/answer/626180533", "content": "\n\u4f60\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u7b11\u8bdd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332943436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332943436/answer/792975065", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5ddd\u5927\u5b66\u534e\u897f\u4e34\u5e8a\u533b\u5b66\u9662 2019 \u5c4a\u6bd5\u4e1a\u751f\u53d1\u8868 46 \u7bc7 SCI \u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276246849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276246849/answer/760102188", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u65b9\u7236\u6bcd\u575a\u6301\u8981\u5f69\u793c\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37674023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37674023/answer/777048787", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u516c\u5171\u573a\u5408\u603b\u662f\u5bb9\u6613\u53d8\u5f97\u975e\u5e38\u62d8\u675f\uff0c\u505a\u4e8b\u96be\u4ee5\u6e38\u5203\u6709\u4f59\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279237471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279237471/answer/679075492", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7684\u656c\u6c49\u537f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338475649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338475649/answer/782886271", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u53853\u300b\u4e2d\u9ec4\u6653\u660e\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340270786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340270786/answer/786306446", "content": "\n\u5982\u679c\u9ec4\u78ca\u53bb\u4e2d\u9910\u5385\u505a\u5927\u53a8\u9047\u4e0a\u4e86\u9ec4\u6653\u660e\u5e97\u957f\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u795e\u5c55\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339473990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339473990/answer/788444567", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u773c\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50/\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340730446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340730446/answer/793185720", "content": "\n\u9ec4\u6653\u660e\u9664\u4e86\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u5f15\u4e89\u8bae\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336432615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336432615/answer/797559728", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u5728\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u5e94\u8be5\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/793974726", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333937870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333937870/answer/779125862", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u96c5\u601d\u8fc7\u6765\u4eba\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u8bdd\u60f3\u544a\u8beb\u96c5\u601d\u5c0f\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/787775282", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312944993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312944993/answer/777141498", "content": "\n\u5317\u4eac\u6237\u53e3\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298701025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298701025/answer/784134130", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53ea\u4e0d\u5e38\u89c1\u72ac\u79cd\u7684\u72d7\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340591161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340591161/answer/792841622", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85B\u7ad9\u5b85\u821e\u533a\u88f8\u9732\u89c6\u9891\u901a\u8fc7\u5ba1\u6838\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318786444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318786444/answer/744797435", "content": "\n\u5175\u54e5\u54e5\u5403\u8d77\u918b\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291879109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291879109/answer/775628000", "content": "\n\u6709\u4e2a\u53ef\u6015\u7684\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/793692610", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280948703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280948703/answer/774299756", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u9762\u4e34\u7684\u6700\u5927\u95ee\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37269505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37269505/answer/784228790", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\u7684\u7efc\u5408\u56fd\u529b\u548c\u5168\u76db\u65f6\u671f\u7684\u82cf\u8054\u8c01\u66f4\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330087017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330087017/answer/785080394", "content": "\n\u5728\u4f60\u773c\u4e2d\u7684\u5b89\u5fbd\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339837587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339837587/answer/789998534", "content": "\n\u4f60\u770b\u597d\u4e2d\u56fd\u768400\u540e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333770261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333770261/answer/792652269", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u8650\u72d7\u7684\u89c6\u9891\u6216\u8005\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339777338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339777338/answer/790245169", "content": "\n\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u8fa8\u522b\u6240\u6709\u7684\u53d8\u5f62\u91d1\u521a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333199024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333199024/answer/791875590", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e24\u4ef6\u4e8b\u542c\u8d77\u6765\u4e0d\u5728\u540c\u4e00\u4e2a\u5e74\u4ee3\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u540c\u65f6\u53d1\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26011041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26011041/answer/766273864", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u592a\u77e5\u9053\u7684\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/787193192", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534256/answer/779820780", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u5f97\u505c\u4e0d\u4e0b\u6765\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341543081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341543081/answer/795497559", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6ed5\u534e\u6d9b\u8bf4\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u7528\u9519\u4e86\u9e7f\u6657\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313611693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313611693/answer/737320491", "content": "\n\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u524d\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60081832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60081832/answer/780134507", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u60f3\u5b66\u89c6\u9891\u526a\u8f91\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u7684\u5165\u95e8\u526a\u8f91\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298111367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298111367/answer/786451976", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u706b\u9505\u65f6\u5341\u5206low\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322783932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322783932/answer/775293270", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u6b63\u7684\u7231\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297080993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297080993/answer/785899264", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8bc6\u8fc7\u7684\u5a46\u5a46\u53ef\u4ee5\u574f\u5230\u53d8\u6001\u5230\u54ea\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318900542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318900542/answer/786730483", "content": "\n\u7537\u751f\u624b\u4e0a\u6234\u4e86\u76ae\u7b4b\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337166591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337166591/answer/779602626", "content": "\n\u52a8\u753b\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309947729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309947729/answer/776791526", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u4e0d\u4f1a\u62d0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27236394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27236394/answer/780275387", "content": "\n\u534e\u83b1\u58eb\u76f8\u5bf9\u4e8e\u80af\u5fb7\u57fa\u6765\u8bf4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267172922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267172922/answer/780686371", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff08\u5ba4\u5185\uff09\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u603b\u662f\u80fd\u5f55\u5230\u51cc\u6668\u4e24\u4e09\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314408998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314408998/answer/779973776", "content": "\n\u82e5\u5c06\u4e2d\u56fd\u540d\u81e3\u540d\u5c06\u653e\u5728\u4e00\u4e2a\u7fa4\u91cc\uff0c\u4ed6\u4eec\u4f1a\u804a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/780267243", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/770496589", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337207774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337207774/answer/768019133", "content": "\n\u5929\u7167\u4e3a\u4ec0\u4e48\u70e7\u4e0d\u6b7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330333967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330333967/answer/762366233", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u4e00\u773c\u5fc3\u52a8\u820d\u4e0d\u5f97\u6362\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/757124324", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329151995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329151995/answer/746094874", "content": "\n\u8001\u4e00\u8f88\u4eba\u8bf4\u300c\u811a\u6c14\u5728\u571f\u91cc\u8d70\u8d70\u5c31\u597d\u4e86\u300d\u6709\u4ec0\u4e48\u79d1\u5b66\u9053\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301793024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301793024/answer/786846336", "content": "\n\u957f\u671f\u575a\u6301\u505a\u7684\u597d\u4e60\u60ef\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27245539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27245539/answer/575389483", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u901a\u7528\u7684\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\u7684\u5957\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327448971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327448971/answer/771656567", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u51b3\u5b9a\u670b\u53cb\u5708\u5c4f\u853d\u7236\u6bcd\u4eb2\u621a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300735799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300735799/answer/796050357", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u795e\u5668\uff0c\u5374\u4e0d\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/790034563", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330081724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330081724/answer/785919556", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u6026\u7136\u5fc3\u52a8\u7684\u60c5\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340810964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340810964/answer/794714050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u8fd1\u56e0\u4e3a\u9ec4\u6653\u660e\u800c\u5174\u8d77\u7684\u300c\u660e\u5b66\u300d\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21758700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21758700/answer/21687597", "content": "\nExcel \u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u80fd\u9700\u8981\u719f\u7ec3\u638c\u63e1\u800c\u5f88\u591a\u4eba\u4e0d\u4f1a\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263508906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263508906/answer/787032949", "content": "\n\u5916\u8c8c\u5bf9\u5973\u5b69\u6765\u8bb2\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317109780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317109780/answer/767735204", "content": "\n\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u6478\u9ad8\u5bf9\u957f\u9ad8\u6709\u5e2e\u52a9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333864736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333864736/answer/766135927", "content": "\n\u4e2d\u4e86\u4e94\u5343\u4e07\u4f60\u4f1a\u7acb\u9a6c\u79bb\u804c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334670239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334670239/answer/750012295", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u78ca\u8ba4\u4e3a\u5f20\u5b50\u67ab\u5c06\u4f1a\u662f\u4e00\u4ee3\u5de8\u661f\uff0c\u4ed6\u50cf\u8001\u7236\u4eb2\u4e00\u6837\u63a9\u9970\u4e0d\u4f4f\u81ea\u5df1\u7684\u559c\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51134718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51134718/answer/794666057", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8003\u7814\uff0c\u6211\u4eec\u80fd\u52aa\u529b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337993283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337993283/answer/788234515", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8096\u6218\u642d\u6863\u6768\u7d2b\u5171\u540c\u4e3b\u6f14\u7684\u65b0\u5267\u300a\u4f59\u751f\u8bf7\u591a\u6307\u6559\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338716254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338716254/answer/778205670", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56db\u5ddd\u4eba\u8fd9\u4e48\u6267\u7740\u8bb2\u56db\u5ddd\u8bdd\u5374\u9c9c\u89c1\u6709\u4eba\u5410\u69fd\uff0c\u800c\u4e0a\u6d77\u548c\u5e7f\u4e1c\u4eba\u8bf4\u81ea\u5df1\u7684\u5bb6\u4e61\u8bdd\u5374\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u5410\u69fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339505935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339505935/answer/781055685", "content": "\n\u56fd\u5185\u54ea\u6240\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u6761\u4ef6\u6bd4\u8f83\u5dee / \u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/795275667", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328988589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328988589/answer/768253365", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u9707\u64bc\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341543081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341543081/answer/796251300", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6ed5\u534e\u6d9b\u8bf4\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u7528\u9519\u4e86\u9e7f\u6657\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338475649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338475649/answer/783157847", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u53853\u300b\u4e2d\u9ec4\u6653\u660e\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338631482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338631482/answer/792193140", "content": "\n\u957f\u5f97\u8010\u770b\u548c\u957f\u5f97\u597d\u770b\u6709\u4ec0\u4e48\u5177\u4f53\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47645844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47645844/answer/793219946", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6cf0\u4f26\u2022\u5362\u6559\u7ec3\u7684\u6267\u6559\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20211044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20211044/answer/796392389", "content": "\n\u706b\u7bad\u6b8b\u9ab8\u4e00\u822c\u662f\u600e\u4e48\u5904\u7406\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311893950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311893950/answer/793212123", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4f20\u7684\u4e09\u4e0d\u5a36\uff1a\u5e7c\u5e08\uff0c\u62a4\u58eb\uff0c\u94f6\u884c\u5973\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8fd9\u4e09\u4e2a\u4e0d\u5a36\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339945982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339945982/answer/793487497", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c5f\u5357\u56de\u5e94\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u6251\u8857\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u8fd1\u6c5f\u5357\u4f5c\u54c1\u6539\u7f16\u7684\u90fd\u6251\u8857\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333581767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333581767/answer/782294623", "content": "\n\u300a\u9648\u60c5\u4ee4\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u7cd6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30157613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30157613/answer/787702681", "content": "\n\u300a\u58eb\u5175\u7a81\u51fb\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u7684\u60c5\u8282\u548c\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322449796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322449796/answer/787208532", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u6709\u54ea\u4e9b\u611f\u52a8\u7684\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u4e00\u8f88\u5b50\u90fd\u5fd8\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35152988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35152988/answer/708808990", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u5e94\u8be5\u662f\u88ab\u5f53\u6210\u5907\u80ce\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307401026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307401026/answer/578166445", "content": "\n\u7d20\u63cf\u91cc\u5e72\u51c0\u7684\u6392\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333373295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333373295/answer/775847774", "content": "\n\u56db\u5ddd\u5927\u5b66\u548c\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u5982\u4f55\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30456390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30456390/answer/771763252", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7537\u751f\u559c\u6b22\u5fae\u80d6\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21476212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21476212/answer/778808707", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u65e5\u672c\u4eba\u5f88\u591a\u6709\u540d\u6c14\uff0c\u90a3\u5728\u65e5\u672c\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u51fa\u540d\u7684\u90fd\u6709\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332767127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332767127/answer/790227440", "content": "\n\u738b\u4e00\u535a\u548c\u8096\u6218\u6709\u53ef\u80fd\u5728\u4e00\u8d77\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/788421708", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325627065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325627065/answer/776055412", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u7684\u6700\u6d6a\u6f2b\u7684\u60c5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31964665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31964665/answer/795476786", "content": "\n\u7a76\u7adf\u51e0\u70b9\u4e4b\u540e\u624d\u7b97\u71ac\u591c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20502720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502720/answer/779249938", "content": "\n\u72d7\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265474115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265474115/answer/780439974", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u4ecb\u610f\u5bf9\u8c61\u548c\u522b\u4eba\u540c\u5c45\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304049577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304049577/answer/780624034", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u628a\u4f60\u8650\u54ed\u7684\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337744471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337744471/answer/780261360", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u300a\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u300b\u4e2d\u611f\u89c9\u9ec4\u78ca\u4e0d\u600e\u4e48\u559c\u6b22\u5f6d\u6631\u7545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/778779012", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30498591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30498591/answer/774828187", "content": "\n\u4e2d\u534e\u7530\u56ed\u72ac\u7684\u989c\u503c\u53ef\u4ee5\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334983292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334983292/answer/767579195", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728 NBA \u6ca1\u6709\u65b0\u79c0\u7684\u6a21\u677f\u662f\u79d1\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287062678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287062678/answer/762442869", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u865a\u8363\u505a\u7684\u6bd4\u738b\u8005\u8363\u8000\u597d\uff0c\u4f46\u662f\u73a9\u5bb6\u5374\u6ca1\u6709\u738b\u8005\u591a\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u64cd\u4f5c\u7684\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48146283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48146283/answer/743750450", "content": "\n\u4f60\u6709\u73cd\u85cf\u591a\u5e74\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312002699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312002699/answer/732271926", "content": "\n\u5f53\u522b\u4eba\u7684\u59b9\u59b9\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321612284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321612284/answer/683982294", "content": "\n\u6587\u7efc\u9009\u62e9\u9898\u600e\u6837\u53ef\u4ee5\u5c11\u9519\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340730446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340730446/answer/793012270", "content": "\n\u9ec4\u6653\u660e\u9664\u4e86\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u5f15\u4e89\u8bae\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303775090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303775090/answer/762780915", "content": "\n\u9762\u5bf9\u8001\u4eba\u7684\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\uff0c\u6211\u4eec\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326479761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326479761/answer/700284317", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u51fa\u5e08\u8868\u91cc\u63d0\u5230\u7684\u540d\u5c06\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u662f\u8d75\u4e91\u9b4f\u5ef6\u59dc\u7ef4\uff1f\u800c\u662f\u4e00\u4e2a\u540d\u4e0d\u89c1\u7ecf\u4f20\u7684\u5411\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20225595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20225595/answer/744637185", "content": "\n\u672a\u6765 10~20 \u5e74\uff0c\u54ea\u4e9b\u884c\u4e1a\u4f1a\u5feb\u901f\u53d1\u5c55\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307578806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307578806/answer/786925795", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u820d\u53cb\u4ec5\u4ec5\u53ea\u662f\u820d\u53cb\uff1f\n"}]